原來利雲度夫斯基得184cm

成日以為佢過190
一直都覺得佢好高大威猛 原來仲矮過九成連登仔

高過9成連登仔先啱

又話連登仔個個得180？

同戴巴拿差唔多？

矮仔
我一直以為佢得165左右

佢咁高㗎咩
以為佢同美斯差唔多

小豬都感覺好高 原來得183

矮過我

而家波蘭無人再講利雲架啦
個個講緊Piatek

踢波定台灣個個

幾年前軒達臣嚟香港見過佢 真人感覺有米九以上 高我成兩個頭
但睇英超數據得183cm可能高+橫令人有錯覺

以前睇朗肥都有感覺佢同貝碧個身型有D似, 但兩個身高爭成10cm

神軒188cm先岩

史毒睇數據都188cm, 但其實得179-181cm咁上下

神軒報細啦 哥狗有186

仲矮過真朗

史毒個數錯到

法比呢

177到啦

成日以為c朗得180
原來有187仲高過利雲

你矮姐

扯左定未扯

眼神制敵

幾年前我見過高治本人 203cm感覺吹大咗
真人矮我成兩個頭
可能高+瘦令人有錯覺

健哥睇相唔似咁高

CCC尼幾高?

屌你老母

咁都屌

我得182

低於連狗average

Sturridge報188真係當人盲

是但啦 我剩係知我地都係矮仔

神軒過米九

肥朗同貝碧其實跑得好快

伊雲真心高

連登仔個個睇落米9 其實過埋2米都似

原來同添姆雲拿差唔多高

呀屌你6cm姐

會唔會是你矮...

平時睇英超以為佢好矮

矮過9成nba後衛

感覺一高一矮

佢不嬲唔係sell高大啦
184算多

賓特拿俾人感覺好高 原來真係好撚高

183仲要高你兩個頭
睇黎你都幾矮

無可能188 183就差唔多

謝四185/186 神軒都咁上下

明顯高過謝四

仲有呢張，神軒有188啦

見過希斯基本人 好大隻

笑撚死
永世鞭屍圖

咁似係你問題多d...

初初玩winning佢係得183左右，唔知點解一集高過一集依家google寫佢成189